Ik maakte mijn weg bij het politiebureau en het College armen naar mijn eigen huis.
Niets was verbrandt op de helling, hoewel uit de gemeenschappelijke er nog kwam een rode schittering en een rollende tumult van bloedrode rook aanranding tegen het besproeien hagel.
Voor zover ik kon zien door het knipperen van de huizen over mij waren veelal uninjured.
Door het College armen een donkere berg lag in de weg.
De weg naar Maybury Bridge waren er stemmen en het geluid van de voeten, maar ik had niet de moed om te schreeuwen of om naar hen.
Ik heb met mijn latchkey, gesloten, vergrendeld en geschroefde de deur gekeken naar de voet van de trap, en gingen.
Mijn fantasie werd gevuld met die schrijnend metalen monsters en van het lijk knalde tegen de omheining.
Ik gehurkt aan de voet van de trap met mijn rug tegen de muur, rilt hevig.
Hoofdstuk elf bij het raam Ik heb al gezegd dat mijn storm van emotie hebben een truc van uitputting zelf.
Na een tijd ontdekte ik dat ik was koud en nat, en met weinig water over mij op de trap tapijt.
Ik kreeg bijna mechanisch, ging naar de eetkamer en dronk whisky en ik was verhuisd naar mijn kleren.
Nadat ik dat gedaan had ging ik naar boven naar mijn studie, maar waarom ik dat deed, weet ik niet.
Het venster van mijn studie over de bomen en de spoorlijn richting Horsell Common.
In de haast van ons vertrek dit venster was opengelaten.
Het kanaal was donker, en in tegenstelling tot het beeld het vensterframe bijgesloten, de zijde van de kamer leek steeds ongekend donker.
Ik stopte kort in de deuropening.
De onweersbui gepasseerd was.
De torens van de Oosterse College en de pijnbomen over het was gegaan, en heel ver weg, verlicht door een fel rood licht, het gemeenschappelijk over de zandbakken zichtbaar was.
Over de enorme zwarte vormen, grotesk en vreemd 06-05-70 ijverig heen en weer.
Het leek wel alsof het hele land in die richting was on Fire--een brede heuvel met minuut steekvlammen, schommelt en worstelende met de rukwinden van de stervende storm en het gooien van een rode reflectie op de cloud-scud hierboven.
